侵侵連任成功我請食黃店炸雞，不玩膠不走數非燈

個個又話切J、派錢到最後咪又係走數
我呢啲實際好多，又可以幫補下黃店生意
侵侵連任成功我請200份炸雞
我侵必勝

好

等食

留名

lm

咪撚走數 贏鳩硬

Lm

LM

食

留名！！

走數買乜輸乜呢世冇女屌
仲慘過死全家

留明

Im

留定名食雞

等食雞

見證2.0

聽住先

咪走數，食窮你

留名食雞

呢個PO 似樣得多

到時加杯野飲得唔得

強貼留名

此風可長

Lm食雞

我跟你請食時代

蕭生唔好令我失望

雖然咩歐洲住得疏仲好有印象

信埋你最後一次

200份趕得切

睇左做請黃店食炸雞（手榴彈）

希望冇得食😅

G持

Llllmmmmm

support

係咪#200內都有

唔信 我登必勝

Lm support!!

支持

是咪孖寶

200份係指名200個人一人一份?

Ok

到時點樣對號入座?

留名食炸雞

留名等食

留名等 拜登輸

留名
（撳錯不推文，再留過）

可唔可以講埋邊間嘅炸雞？唔好走數。

留名！

留名，咪呃我呀

唔駛你請，一齊食炸雞🍗！

留名聽住先

唔好燈拜燈

博見LIHKG

留名想食雞

叫雞師

留名，多謝樓主

留名😋

可唔可以問下, 間黃店炸雞係邊度

diu 又燈

我加送10份

留名等走數

想食咯咯雞
留名 我侵必勝

邊間黃店先

等食or等走數

仲有我份

Lm!

留定先

留名等食炸雞

邊度鄉下，明明手榴彈叫開菠蘿

請食子言巴炸雞？

Lm 👌🏻我登必勝

拜登必勝

On

我要食子言巴炸雞

留名有邊間推薦

食窮你

你慳番d錢啦，你真心想幫黃店你應該話China Joe當選先請人食野

LMMMMMMMMMMMMMMMM

留住先

請食雞師

lmlmlmlm

留名 call G

為左件炸雞我決定唔做藍絲

好堅咁 lm

留名
拜登贏硬

留低

等食！

想食

200份，thx

支持留名……

gun

侵侵必勝！

金鐘連登聚會.jpg

有誠意 好伙子

多謝先

唔留名。

我留肚

有炸雞食

邊間？講定先

連間舖個老細都知就有誠意啦

腩仔
係咪食子張巴個間

食炸雞

唔駛請我
到時幫你手派都仲得

留名等睇走數

LM!!

仲有冇位？

LM 等食

收皮啦 講咩都無用
拜登必勝

到時咁高興，梗係自備香檳酒水啦

Lm睇走數

邊間黃店有炸雞食

留名等食G

華麗留名
g持我侵

LM 唔好走數

邊間先

金鐘2.0

雞排文

My name is marked

ChinaJoe 贏咗，我請睇戲，留名50位

劉明

lm想食

留名先好耐食炸雞

留個靚名

全港吃雞排

留名 想食炸雞

多謝

承你貴言

留名者有份

LM等食雞
另邀一人幫我食雞皮😆

一定要食到

留名待食

學館長？

Lmmm

lmmmmm

lm食炸雞

留名先

得200份，201之後後果D留乜鬼名
PS:LM

留名 食炸雞

I’m

得200份 冇我份了

留名食鷄

請食M記得唔得
想試the Grand big Mac 加30oz大可樂
好似先$5.5

食！

我跟兩份

LM 最鍾意食雞雞

睇完#1狗衝留名
先發覺過左200

餓了

OK

留名多謝

侵必勝

Lm 鐘意食炸雞，預我一份唔該

留名學嘢

chicken the dinner

我燈訓係度都然阿
LM

難過抽Iphone

留名等睇樓主走數
以後比仔屌

拎定位等你

嘩想食

是咪太遲

Im先

lm先

想食炸雞

LmLm

LM 食到你破產

lm，唔請切j

邊間

留名 我自備啤酒

多謝樓主

遲左

我要食

我要食老表Chok雞
不過登登一定贏

去到呢個位應該食唔到你份雞,
睇你派算

食窮樓主

留名等食雞

快D講低餐廳名、地址同電話號碼，打去問下老闆，唔好走數。

Lm eat chicken

留

邊間黃店有炸雞

Thanks

多謝腩巴

LM

Btw , 拜燈必勝

我愛你呀 留名先

support留名

我侵必勝 留名

食雞

人地咪講左200份

加送一份

比自己

nene

燈燈

撐侵！

燈

支持腩清

Lm 食硬你隻雞

兩舊 thx

推

排

留各名食炸雞

yum

留！

lm等食

留名支持

g持

留名
你請硬

Lm 等食

呢排窮，等緊樓主呢餐

食到樓主破產

過左200了

Ok留名

LM eat chicken

樓主唔賭錢+係絲

留名一身蟻

遲咗lm

Gay

侵侵加油

Lmlm

ok

LMLM

等找數

記得大合照

Lm 想食

200份係唔係冇機會了？

留名 想食

有炸雞食 留名

LM等睇走數

Support

你請硬

請雞師

炸雞

黎明

唔使你請，你講我知邊間炸雞就得

留名 想吃

不過侵一定輸

屌 遲左

唔知幾時會點完票有結果

LM睇走數

gchi樓主

lm睇走數

屌遲左

又益子言巴

留定先 想食炸雞

我燈必勝

要分散投資，唔好淨係幫襯一間黃店
利申，等食

Lmmmm

留名
我要食黃店炸雞

支持樓主
留名等食雞

200份邊夠分

前淡友post巴打留名

LM食炸雞

贏左我請返你食又點話
侵家軍

見係炸雞 留名

好 幫你推

留名無壞

我要食黃店炸雞

先200份

記得喎

走數

我要食十隻

又想搞第二次金鐘M 記事件？

上呀

推 不明個案由深圳來港 屬14日檢疫豁免人士 - 分享自 LIHKG 討論區

唔食都撐

我又食

啲雞好慘
侵侵連任就有 200隻雞要死

樓主有無錢架

見到連登開咁多呢啲on9 post 就知trump 輸的機會幾大

支持黃色經濟圈

可以夾錢

炸雞炸雞

花生show

我要食雞

留個名先

我侵必勝！

到時係一人一件炸雞

得二百份

好多巴打想食雞定想侵連任

梳泥，食開車仔麵

可唔可以先講定實施細節

唔洗請我了
但 G持

Lm 食炸雞

留名食

Lm 跟進

LM等食

等食 留名

唔洗要炸雞 撐侵侵

如果侵贏我都會同樓主一齊夾錢請

Trump 2020!!
Make America Great, 4 More Years!

LM等樓主派炸雞

當還神

both

多謝定
侵侵贏硬

排！走數者家人頂罪

Lm sin

留個靚名先

多謝大佬

好！留定名先

仆街原來咁多人喺我前面

純粹想問邊間黃店炸雞推介

支持姓侵
不要性侵

Trump必勝

等雞

想睇 金鐘m記2.0 only lm

我食能硬你D炸雞

你留番筆錢自己食200份炸雞都得
拜登訓住都嬴

我要食我要食

btw邊間炸雞先

lm 食雞

食一分

Ok 預埋我thx

不如樓主一次過食二百份炸雞好玩D

我都想食炸雞所以先希望有個機會請大家食

係咪CHOK雞

lm!

我登必勝

Pishhhh

Lmm

Thx

Lmlmlm

點分配先

傻閪食炸雞🍗

Lm，不過唔駛俾我啦，幫我捐俾有需要嘅手足唔該！

係咪遲咗

留名師

變左金鐘連登仔

LM想食雞

工聯會都支持TRUMP
今次第一次支持67暴動工聯會

LM等食雞

留名
好人一生平安

侵侵必勝

認真問樓主：想要全港黃店炸雞名單

hh留名

就算民調一半假佢都冇機會連任

留名，減緊肥都要食你個炸雞

留名等吃！

節食中, 但係為左佢贏我破戒

Lm G持

Lm
走數一世無女埋身

多謝你 名已留

等你找數

Lau Ming eat yellow shop deep fried chicken

我留位, 等食炸雞

lmlmlm 我要trump贏 我要食炸雞

好的

留名唔食純支持

得咁少quota，添啲啦

邊間炸雞

請到先算啦
拜登必勝

Lm 食雞

排到144x

要食雞

Lmlmmm

等依炸雞

LM!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

痴撚線200份一下冇晒

幾時加碼？

留左位食炸雞

小二嚟多一份！

我都想啊
但現實

食呀！！

巴打畫？

Lm
雖然得200份

慘過番印度分身

留名

你中咗
希望嗰二百份炸雞嘅錢可以用嚟買飯俾還押手足

敗燈

lm食到巴打破產

無成本留名

Lm推

唔係

留肚

請幾多人先

好勁 即刻有畫面

仲有冇得食

LM 食雞

請埋我ok？

樓豬自己開黃店炸雞？

Lam

唔駛樓主請
我自己買
大家一齊慶祝
留名等食

我留名

等叫炸雞食

留名 落得單話我知

SPLM

G chi

睇

200份咋

LM食雞

Strong post lm

Ok u win

好啊好啊好啊

肚餓

炸雞有興趣 留名

LM等樓主請食炸雞！
推薦置樂嘅時光雞，好正

LM
最多我出返自己個份呀

Lm
等走數

LM 分唔分到我

等睇請食炸雞

留名，等食

留名睇走數

十卜

200份之一

多謝樓主先

Trump 2020

炸雞師lm

留名問邊間

跟

樓主破產未

等食你呢餐

川普加油

支持下你 留名！

Strong po Lau Ming

係台灣有冇得食

我出豉油

食邊間炸雞？
筲箕灣脆意雞全力支持請人食炸雞

我燈必勝！

200份雖然聽落去真係現實d
但邊夠連登仔食

留名食雞！

lmlm

留左先

我燈夠票
麻煩民豬黨手足轉投侵仔

留名 就算唔請 自費黃店炸雞又點話

支持 lm

夠唔夠食咖

留名食G

每人200份?

lm 係咪任食

好想食

唔求有得食,只求樓主可以送得出

有無黃炸雞店sponsor做個優惠俾樓豬

200份.. 應該食唔到了 前面應該食到骨都無埋

巧！

lm and thanks

留名 等食炸雞

樓主一世平安

雞：dllm 點解又係我

Leave name

問下筲箕灣脆意雞，可能佢有意賣大雞

200份，呢家留都冇得食了

留名, 我要抽埋一份

200份夠唔夠呀？

支持樓主，如果侵贏我都捐五百蚊比612基金

LM睇非法集結

你落定單都得

wow 頭先1001咗 家下先覆到

睇清楚題目先留名

留名
得 200 份唔夠分，有無得加碼？

Lm食窮腩腩

留名，唔找數正仆街
成世無女屌

thanks

留名！！！！

加碼啦200份邊夠
留名

Trump Trump炸雞！

LM跟進

留名留名

留名!

多謝你 好想食

留名，5000人

好多日冇開過飯，如果派炸雞可唔可以預我一份 真心唔係呃

要

有野食。。。支持黃店！

子言巴炸雞

炸雞唔重要 侵贏就得了

你們做雞是對的

肚餓了

Kk

thanks樓主

很正

想贏

留名支持黃店

等食炸雞

等食!

ok 信你 留個名先

食呀

留名 分到少少都好

留名待食 我侵必勝

lm！！

200份

留名食雞排

梁凱晴mon po

留名睇找數

來吧

LM睇找數

加入集氣

Cls
留名食花生
我登訓係到都贏，你收皮

Lm等食

我要食炸雞！

贏

又燈

我想食炸雞呀

快d搞個金鐘m記2.0聚會

留名，唔知分唔分到一舊

ok 留名

一件，thx

留名
Trump 2020

你請食
又唔講請邊個食

留名，thanks

留名睇

支持侵侵！

又發動魔咒

lm 等食雞

LM
清你搵定黃店落定訂金都差唔多啦

請我食炸雞都得啦

我又食！

我要炸雞

I am ready

支持侵侵

ok thanks!

留名呀！

今日開始唔食炸嘢，等你個餐

樓主大細超，你係請嘅就請曬全po啦

邊間啊

我要雞雞

炸你老母雞阿

我唔使巴打請，不過我到時會黎一齊慶祝

金鐘m 記.jpg ?

負你評，原因，你一定走數

過左200不過照lm

樓主贏左唔洗請我
只要幫更多有需要既人

Push

過左200
但照推

留名待勝

我唔貪心 分塊雞皮就夠

那樣不成賭博, 樓主輸的話, 應該有留言等食雞的人, 要調轉頭請返樓主食雞, 那裡大概有2000人留言等食, 樓主可以即場直播食曬2000件先准走

LM 儲氣

有野食留名

收皮啦留名睇你走數

留名

btw: 我登必勝

想食～

留名 我都想佢贏我要食炸雞

留名有得分

凱晴BB我係到呀

連登上下仝人恭候喜訊

我

留名睇樓主走數

今次有雞食

lm ,200份唔夠分喎Ching

splm

好想以

搶唔到照推！

支持！！！有無份都推一下

我又想食

叫雞駛你請？ 照推

Lm 2020

點找數先

應該無份 但推以表支持

gggggggg

等叫雞

請埋雞排妹黎派 得唔得

對唔住，笑左

留名+集氣等侵嬴

走數真漢子lm

200

睇嚟連登仔對炸雞有種執著
希望請得成

咪走數

支持食雞

樓主話200份喎
爆晒quota啦

無得食都支持

好多人支持侵侵

想食窮樓主
留名

留定名無壞

好波

正

過左2000

,遲左留名

連仔竟然開咗1001

開餐

LM#champagne

有巴打話時事台本身冇上限

有邊間黃店炸雞好味

我是來留名的

留名 希望食到你份炸雞

傾定食邊間黃店炸雞

得200份，點揀人先？

好! 集氣

你大獲

im

預埋我呀

係咪見者有份先

lm

留名食窮樓豬

for trump

Lm no CCP Joe!

食雞 食雞

留名
樓主唔好走數呀

燈咩春

幾時100頁

終於見到龍尾

留下名先，等睇走雞數

想知食邊間炸雞

想食 名已留

Cartman 食哂d雞皮就走左去

🍗🍖🍗

想食雞雞

我侵必勝 等食炸雞

留名睇連任

食到生痱滋都食

我次次食完炸雞都生痱滋

留名等食
樓主走數爛JJ

咁多人留名，每人應該可以分到幾片炸雞皮
不過照留

lm希望你請得出

我要食second bite

留名食嘢

留名 好鍾意炸雞

係啊

我要食炸雞

不過呢個人流 會變成籌旗食炸雞賀侵侵連任

我唔洗樓主請, 只係想知道, 邊間黃店炸雞鋪高質/冇渣流灘

留名 超鍾意炸雞

我想食

毅進星 100

邊間，等我去試下味先

留名走數

留名但唔駛你請，我買返自己個份同你一齊食，志在高興！

Om

樓豬炸雞助威

LM!!!!

食邊間

Lm 食食食

Lm 大家心想事成

解咗1001

準備搵定黃店搞活動啦

請定差唔多㗎啦

諗定食邊間
食到你窮

連唔連到都要請

無份食都留個名

好想食炸雞

Leon

lm 等食

好似館長咁最尾派一啖炸雞

等開餐

加碼50份珍奶

見到腩仔
要推下

肥婆留名

食撚窮你

撐侵

多謝樓主！

留名

多謝樓主

痴線呢個po開到百幾頁

我等你

留名，侵必勝

Lm支持

Lmmmmm

我喺北京飛落嚟都要食

LM🙃

必勝！！！留名

留名😘

好想食樓主炸雞

好留名

lm 我侵必勝！

敗登先係贏家

樓主 我只要侵贏就得

仲有冇位，想食

lm!!

咁jeng

留左名先

雖然已經冇位，但我都係想LM

黃店炸雞

lm, 我想食

留名，不過唔食🤣侵侵要贏呀

留名想食 分隻比我

Lm
侵侵會戰勝歸來

留名食雞同影連登仔相

留名
侵侵贏硬

邊間?

只希望個日大家都開心

強帖留名

樓主加陣3千幾人 200份
真係好難分

咪L燈，我燈必勝
係呢個post lm 對沖先

LM 侵贏硬

我覆食黃店！

冇見一排p都甩埋

食雞食雞

long time no炸雞
Lm

我想食雞

2800個連登巴絲
真係得咩你

集氣

睇開post歷史唔似鳩噏佬
信住先

承你貴言，留名
we want Trump

lm金鐘仔2.0

支持，冇我份都幫推

留名

200份一定唔夠分

請邊間

lm食雞

Lm 樓主夠唔夠錢

留名冇壞

撐

留定肚

留名睇你窮+金鐘m記多次

多謝晒

Strong post LM

留名留肚食

五餅二魚！

留名，支持侵侵

邊度食😋

留名等找數

trumplm

Lm lm

留名 多謝資助貧困兒童有飯食

120頁
繼續留名

gogogog

Lm一身蟻

留定名等食，多謝先

好希望可以一齊食

pushhhhh

係，我準備好變肥仔

希望食得成

推～等食

唔撚信，拜燈必勝

留名

信你今次

我要食炸雞呀

joke 2020

唔洗請

等食 希望你請得出

lm！

lm 要

留名食雞, 自己比錢, 請埋同我排隊個D食
全民食雞日

留名跟進

得200份

得200份 有成3000人留名 5餅2魚咩

我留定個肚等食你個餐

睇黎樓主要加碼先得

Lm 我最鐘意吃炸雞

係咪老表雞

haha

有冇炸雞我都想佢贏到

等開餐多謝哂

走數撚死全家

樓主怕唔怕暴露身份

留名齊齊食雞

有雞一齊叫

唔食都希望侵侵嬴

PUSH

必勝

上船呀❗️ Trump ‼️

有得食

拜登當選既話，香港人要有心理準備面對最壞情況

留名，等食炸雞

食撚到你窮, 留名睇唔走數

Trump

手機響鈴來留明

留定名先 支持侵侵

留個名

今日開始留肚

乞衣呀？ 小朋友食炸雞

屌你老母侵侵贏到我請食稻香1蚊雞500 隻

謝樓主

想問下有邊間炸雞係黃店

得二百份

咁多人留言做乜柒

多謝樓豬

安仔

咩事

LM呀屌你老母

留名，等睇走數

係咪咯咯雞，定邊間？
麻煩介紹吓我平時都想去

幾時食

2件, thx

好！

好野，今晚唔食飯先

留名

我帶啤酒

侵侵

肥婆有冇得大份啲

燈燈

正，有炸雞食

推 [嚴重突發] 港台員工因制作元朗721襲擊事件被捕 - 分享自 LIHKG 討論區

L個靚m

lm, 希望食得成

我果份留俾你食喇

劉明一身蟻

樓豬個 post 上咗視點 31

你個po上咗視點31喎

上左視點31
請全港觀眾食啦你

又抄

邊有

我食加藤屋喎啲就夠

心有靈犀啦咁

講講下又想食

陣仔好warm

等睇走數

唔係掛

留名 我又買侵贏

係
所以我都衝咗入嚟
睇你點請

呢個Post 上埋RTHK 31

視點31

臭閪真係好撚樣衰
送都唔屌

留名g持

係呀

TRUMP TRAIN

而家留名有冇得食

依家一頁都分唔到兩份炸雞了

自己買

希望你請到

留名 多謝樓主

留名 趕上尾班車

侵侵必勝！！

小心食到你窮呀

有排你請 我係黎留名的

LM!!!!!

加油侵侵

留名得走數

留名支持樓主$500

今晚有雞食

LM follow up

唔好走數啊！

LM必勝 天佑美國

咪走雞

留名
個留言去到3000 幾個
200 份炸雞唔夠分喇

叫雞群組

請硬

留名，要一齊食炸雞！

好，但係糟糟會贏law

希望食唔到，留名

多謝樓主呀，我又要食雞，喺邊度等？

留名好肚餓

留名
不過我自己比錢食得啦

個post 上左視點31

LM!

多謝定先

劉明
#我要食炸雞

lovely yellow store fried chicken

LLMMMM

Launing

天佑我侵

留名集氣

vote4trump!

正呀喂

用錯不推,sorry

肯德輝

全香港都mon到樓主

Im 等食炸雞 增肥

雞

強帖留名
個post上左視點31

有料！
撐

好！ lm

雞！

雞雞雞雞雞

炸定雞啦，等食

腩仔

lm做乜爆咗po

留名食炸雞！

我想食大雞大
侵侵一定連仼

請我！

希望成功

MAKE AMERICA GREAT AGAIN AGAIN

LM支持

DONALD TRUMP!!!

留名 等食臭雞

No Donald No party

200份唔夠分

lm等睇走數

輸梗 但照推

頭200喎

留明食炸雞

我你請食

加油啊trump

每人二百份？

lm eat chicken

侵win, 我請番你食都得

留名食樓主啲雞雞

好耐冇食過炸雞

第3670份炸雞

樓主到時要請幾多人食

我好想佢贏

侵侵贏

同中國夾份搵錢

開到5001留名食雞

留定個名

講定多謝先

Ok!

已經留左名不過再推一推

strong post lm

lm食炸G

黎明

早餐食炸雞
留名

加油

Lau ming

睇有冇走數啫
我係外國係咪都冇份

做善事

依家留名仲有冇雞食

金鐘m記2.0

留名, 我侵威武

樓主，我想食炸雞啊，不過應該冇機會

我要

留名食雞
我自費珍奶

點解1001後仲未爆既？

大吉大利 今晚食雞

睇撚到我好想大叫我侵必勝

LM啦,講經

攝個靚位先

留名
一定要贏

留名侵侵大勝

咁你唔洗請喇 恭喜你

坐定定 等食

本人現在留名，請你不要走數

煲定涼茶先，食炸雞好熱氣

BOOK定場未呀

lm等食雞

幾時有得食？

LM thx~

請食邊間炸雞

希望食到你既雞！

3千幾份了

睇到都肚餓 留名！

睇怕冇啖好食

Ok食雞

咪走數呀

我要食炸雞呀!!!!!!!!!!!!!!

正 有雞食

留多次

我要食炸雞.

LM 支持!!!!

Company Léon

走數正契弟

好肚餓

諗定邊間黃店未

加油
你好似上左RTHK?

留名希望有雞食

LM等食炸雞

book左位未

TRUMP!!

g持 想食

諗起都熱氣

等樓豬找數 買定涼茶了

Lm 希望食到！

想食了

Lm我嗰份要落椒鹽

留言

留言。多謝先

YOOOOOOOOOOOOO

要留名了

留名炸雞

預計阿侵當選
準備開定香檳等炸雞

lm留定肚

留名 睇緊白兵直播

LM
加碼否？

lmlm, 邊度食?

好想食雞

200份幾大

留名先，依家實有雞食

In Trump we trust

樓主開定食雞大會啦

想食想食

好想同樓主瘋狂食雞

呢個post可以咁長

咩雞先？

餓了 lm

多謝樓主
恭喜樓主

開到4000幾
梗係入黎留個名先

支持lm

食啊

咁多人留名 無位食炸雞了

#4xxx

lm，侵侵！

等睇破產

雞雞

有雞食

炸雞 炸雞 炸雞

留言等食雞

Thank you!

侵冇得輸！

待吃

lm sin

我又翻黎啦,我第二個留言有冇炸雞食

留名留到手軟

我食 留名

lm thx

留名 gchi

我愛炸雞

lm lm

我侵必勝

lm 🍗

好野

不如2千份啦 唔夠食喎

Lm
想食水門多D

留名侵侵加油！

等食炸雞。

Lm gchi

jm

一齊食雞

我想食但得200份

等食炸雞 japjap

留名尾班車

有雞食了

有雞食lu

準備開飯

等你

我侵要食雞！

啱啦，老表chok雞告急

排定先

仲有冇得lm?

Gogogo

跟進

Lm 侵侵sure win

再次留名

餓左成日 等緊餐雞

樓豬有冇地址

等緊樓主

等食了

減緊肥都留名

走數啦你

LM

樓主買定四千幾份炸雞都得架喇

唔知有冇份

四千唔夠

留名 講定會請邊間好喎

樓主呀，等你請呀！

推定

黃店準備好雞未

mother fucked!!!!!

push

i am ready

雖然過咗quota，都預祝樓主請食雞

開心 有炸雞食

留名保炸雞

可以叫定

lm 食花生

Lm！

留肚等食炸雞

我食硬你呀

179頁
樓豬咪撚走數
等開飯

預埋我thx

感謝樓豬

去邊派？

等食先

感謝樓主

Yes!

Lm 多謝樓豬

zzzz

我侵必勝!

食雞嚕

仲未知結果

留名啊

好！LM

Lm食炸雞

我了

留名想食

留名
好緊張

如果侵侵可以反勝我再加多200份炸雞
頂住呀

+ =

+

唔知仲有冇機會請大家食

我好想食炸雞

冇得食了侵侵

幾時食去邊食？

有得食未呀

侵侵反cup成功再推啦

實在係太失敗啦
仲以為有得食